唔使眾籌登報，我建議眾籌請保安公司

而家警黑擺明居馬， 外國媒體自會報導，香港人遊行安全就靠自己用錢保護

幫手推，宜家係關鍵時期動搖淺藍民意！

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

邊有保安公司接呢 D JOB丫